[緊急]消防處落order 開先例 批准popo扮救護拉人

消防處啱啱落order 開先例 最新指引建議所有救護出車唔俾帶名牌
即係出去做嘢之前所有救護都要選擇性交低名牌
即係你唔知救你嗰個係popo定係無證救護
另外個救護員都唔知係人係鬼
以後上白車都有可能被消失
消防處擺明就係唔俾人show pass 名義上保護救護
名義上就保護同事，實際上就做壞規矩開先例，合理化黑警無委任證既行為
降低市民對救護信心 攬炒救護

另外有救護唔帶名牌
即係一定會有popo扮無名牌救護去拉人

見到無證救護員一定要搵佢哋攞證睇
有任何懷疑都可以問佢哋攞證睇
有醫療常識都可以考下佢哋
唔好乜都同人講

根據消息人士指出，以上指引係救護工會同副處長開完會之後新出嘅之指引。

麻煩各位救護同事打去工會查詢下點解佢哋要提出相關concern. 問吓佢哋喺話同事驚之前有冇諮詢過各位意見？

救護朋友通知我 唔信可以起我底

以下摘錄部分救護朋友原話

同警察班垃圾有乜分別
希望同事咁好咁傻學佢地
消防又跪！？同警察同步冇名牌！
名都無 popo要扮我地話咁易
消防個名又喺千年道行一朝喪
警察可以扮救護 以後要小心冇名牌救護員
合理化警察冇名冇證
希望啲人連救護都唔信 如果令人覺得連救護都信唔過，好多人都冇咁快去到醫院
唔知我哋班人仲可以係前線堅守原則幾耐，所以希望靠大家力量煲大佢

平時既名牌係咁

--------------------------------------------------------------------------------------------------
同場加映
所有三粒星 香港永久性居民都係坐48小時 唔好俾popo張新既 pol153列出既72小時嚇到
我律師同我講嗰個72小時係唔適用於所有香港永久性居民㗎

原po
[緊急]啲狗想呃人坐72小時

幫手推

推上熱門

推

Quddhh

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

tui

痴撚線...真係可以攞金像獎
手足好撚危險
傷左都唔敢入醫院

屌

喪心病狂

好嚴重 推

幫你推

Fact checked.

其實你比得救護掂到，基本上等同比差佬捉，你地覺得有分別咩....？

推！！！！

以後唔洗讓路

直接棄屍

消防高層我dllm

屌好撚煩 日日都有 推推推

新指引係聽日開始，強迫所有救護唔俾戴

白車開路

push

下屌你老母?!

平時開紅海，都係基於佢係一架救護車，你都唔會睇佢名牌，仲有喎，救護車入面有無裝popo，你地都唔會知，因為一黎就紅海分開

膠層食屎

消防行得正企得正照戴

保持兩秒距離

出黎交代消防救護處

建議=命令

你放心送手足上白車係你知會去醫院
如果成架白車都係popo係邊 無人知

同埋消防處擺明合理化popo無pass呢樣嘢

消防處納入左警察編制?警務處救護部?

上面直頭有人影左啦

幫推

愈嚟愈難玩

仲未明政府咩玩法既人留意

你200萬+1人上街，佢屈9你20萬人
你5個月黎示威，佢屈你一少撮人
你只能夠講你計唔準，但佢可以話你都唔準，口同鼻拗
但係今次區選當公投，係實打實既數字
＜就算對方種票，佢都要有身份證，影響既只會係地區議席分布，而唔係黃藍人數＞
440幾萬選民，唔可能變500萬張選票

宜家應該係煲大區選
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

結果一出黎
黃票多過200萬，政府唔可以再講一少撮人
藍票低過200萬，輪到我地屈佢一少撮人

宜家係要煲大佢
投建制派=支持止暴制亂
投黃投獨立=沒有暴動，只有暴政

選舉人數輸左=玻璃球打爛左
打爛左個玻璃球既後果係
1：運動失敗，逃亡潮開始
2：勇武轉化革命份子，引發更大暴力
3：香港政府管治失敗

如果無更大暴力事件，
咁你都輸得甘心命抵啦，仲唔快手著草
輸唔起就係你起革命，唔係逃避現實

…………………………………………………………
咪發傻阻礙區選，比個位政府入
話你地一少撮人唔願意面對現實

如果區選人頭黃多過藍，你仲可以反口話政府唔願面對現實，實實在在既數字啊

…………………………………………………………
目標唔係含投
係要打倒建制派，無黃議員都要推假獨立
刷低對方明面上議席，清除舊有垃圾
新垃圾到時先諗計清，推到班假獨立起碼對方可以做25仔/牆頭草，唔係宜家一面倒垃圾建制派

就算你唔覺得係公投，對家都會煲大佢變公投
先發制人
咁樣先可以動員更多港豬

我幾個上年紀既同事仲發傻諗住唔投票
要同佢講對家會當今次係公投，先on99夢醒

……………………………………………………
無證無據話對方做假，大陸吹一堆假消息已經玩爛個真相

中共外國超多打手玩假英文消息

你要證明一件事有問題，就係要你舉出證據
否則只會當你自欺欺人
雖然信你既人會好多，但係外國佬無辦法直接插手，無證據點放上枱啊

你今次煲大佢，
一係對方唔做手腳
黃票真係多，我地贏

一係對方做手腳
我地/外國捉到對方做手腳，我地都贏

捉唔到對方做手腳，就到時做文宣講選舉有問題啦
結果都係返到去，無證據，對方信定唔信

點玩都咁被動，點解唔認真d投票

香港巳死，同菲律賓一樣衰

越黎越黑暗
黎明快來

一律當政府個啲都係仆街
好人好者已經唔會再為呢個正苦打工

屌推

好撚野 卧底救護都諗到出黎

屌咁我都係救護啦

講到幾勁幾勁
用埋d那渣招最勁，垃圾

總之救護車以後唔駛讓！

卑鄙

消防都開始搞自己誠信

睇怕都要多d case 先確認到 消防救護仲適唔適合call 佢地幫手

Push

又可以扮埋救護

以後有咩重傷會唔會俾popo處理左證據先送醫院

推俾全世界知

屌你老母食屎啦 消防高層

香港政府一直突破人類道德底線

去投訴 投爆佢電話！屌佢老母
奶共奶到咁 仆佢個臭街

屌你老母

CLS

omg

痴撚線

啲指引真係任佢改

救護想過咪落車 查電話

黑警有咩做唔出

姐係變相紀律部隊人員唔show名唔show number 合理化？

cls

最擔心係呢個咁敏感嘅時間，市民會覺得我哋係由班曱甴假扮
以暫時官方解釋，呢個指引並非強制性不可戴名牌

在此強烈呼籲見到呢個回覆嘅救護同事抵制呢個指引，勿與黑警為伍，唔好合理化班無恥之徒嘅白痴行為
行得正企得正無需要驚起底，唔係要啲咩光環，雖然呢個垃圾部門對伙記係仆街到極點，但始終聲譽係靠我哋去守住
做呢行罷工好難，但戴返個名牌，not harm the patient嘅事，好易實行
希望你同其他同事都有勇氣有膊頭去承擔呢份工，可能你覺得我好on9，但我相信無人想呢份工淪為過街老鼠一樣

係 你根本唔知佢係咪紀律部隊

屌啊

要zip衫

Diu

正苦

Fuck

推啊

要zip高件衫先比過

屌依家真係唔好話咩同消防救護另開戰綫 依家係消防救護引戰

沒有最戇尻 只有更戇尻
救急扶危最前線最信任嘅團隊都要咁...
當有危險時仲可以信邊個
香港

救護都係假，香港唔係人道危機係乜？要幾冇人性先會諗到呢啲賤招？

前線唔計 做得紀律部隊高層有乜可能反政府

瘋狂推

救援人員你都搞 屌你老母 祝你班死警甴有咩事冇車到

工會都唔出聲？

之前單黑警橙褸事件呢

diu

屌。。。

消防高層正一仆街

我俾真救護掂到我既傷至少可以醫
我有機會入醫院
我俾假救護掂到我都唔知俾人送去邊
醫都冇得醫

邊個消防高層落 ge order,入埋人權名單

又無no.

屌消防個朵準備同popo齊名

直接上救護車打車扔落海/被跳樓

新一哥主意？

痴撚線合理化班仆街唔使證明身份不特止，仲要任佢扮消防扮救護

唔知 我唔係救護人

港共

00性感熱褲
廢青安心口漲卜卜

Wa push

「確保屬員遵守上述指引」

班仆街高層唔係畀救護去揀戴唔戴，係直接禁止佢地戴

我好似見過有條片影住架救護車接完傷者之後直接去左狗屋 唔係去醫院...

救護真係慘
人工唔多
仲要俾黑警破壞形象

岩岩就係紅磡 基利是南道見到有幾個popo上左救護車。。。

仆街香港政府想將消防救護降到同黑警一樣lv

奶得好嘔心

有埋印啦。消防處處長approval

Up

工會同高層傾出黎

唔好再讓路俾救護車

直接用白車去狗屋 唔經醫院

證件加user name plz

Wow diu

Popo想同消防救護攬炒

根據消息人士指出，以上指引係救護工會同副處長開完會之後新出嘅之指引。

所以部隊都崩壞 再冇清泉 狠呀

痴撚線架

我幫人出po 我無證
法庭保釋紙就有

無證就係狗 馬上私了

dklm

消防救護都係鬼

Cls

你咁都講得出，證明你冇上過前線，冇見過警畜點樣阻延救護救人，如果被警畜假扮救護，傷者仲可以得到適當醫治？

推
推
推
手足要睇清楚!!

甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 甴近平 曱甴王 香港警察 曱甴仔 曱甴 習曱甴 曱甴近平 甴近平 曱甴維尼 甴維尼 曱甴皇帝 甴帝 世界毒瘤支那 共狗 共匪死全家 黑社會死全家 殲滅中共全黨死清光 打倒赤納粹 香港軍政府 香港集中營 香港人還拖 共匪警甴 #Chinazi #AntiChinazi #BoycottChina #BoycottBlizzard #StandWithHongKong #StandWithCatalonia #StandWithUyghur #NewXiLand #新支蘭 #Austrachina #Chinada

推爆佢

pish

fact checked

果然係軍政府

係咪痴鳩線阿

真心唔明有咩作用呢???!

狗撚到
真係衰過打仗

Wtf push

好人一生平安 快广传!!

24号选举唔使理D黄丝，总之投建制嘅英雄记得盖章后在选票上写加油或支持，为建制派打打气! 还要多选几个建制！ 确保全部入闸！

痴撚線，救護員不嬲都有牌有名，而家屌……

屌 想點

大家冷靜啲，不需要 =/= 不可以

咁手足見到無名牌嘅就識做啦

可以打電話去投訴？

。。。

推！

咁即係有冇得揀繼續戴

痴撚線
又拉人落水

癲咗

Fced
單野堅

咁都得?

推 痴撚線

無恥

高層落左order要統一唔可以戴

以後見救護就打左先 有殺錯冇放過

高層建議你唔帶 你覺得呢

腥講消防處，依家係你面前只有兩條路可以揀

Dllm popo

痴撚柒線

癡撚線，上白車等於黑車？

屌 全部都係為堆唔守紀律既仆街服務

721

咁仆街

痴撚線....會影響救援
死得人架屌那星..

收皮啦

唉

好簡單，以後一概無名牌既救護都當係POPO
根本成件事就弱撚智
好人好者做乜無啦啦要唔SHOW名牌

冇名牌黎做咩？ 佢唔講原因？

玩cosplay 呀，cls

救護做乜唔出聲?
抗議反對啦!

屌 真心憑乜撚野

仆街

唔想救護危險...

up

內地化。

呢封信 可以試下反問
救護消防一直以嚟受市民愛戴
並冇任何恐意或惡言相向

是否暗指警權無限大 無法無天
以此舉保護同事免受黑警的惡意舉動?

堆呀dllm

嘩
屌佢老母
推上國際啦

佢而家就搞到救護好危險啦

紀律部隊全部屬保安局之下
遲早所有都要跪低 奸招越出越有

越黎越CLS

怕起底既意思？ 定係其他類型既危險？

即管推下

邊撚個諗出黎

其實香港黑撚到咁，基本上係政府要香港攬炒！
人權法個覆蓋面唔夠，索性取消香港關税優惠。

消防鳩層

屌成日做埋啲陰濕野

🤭
推

減低屬員對前線憂慮 我都唔知點撚解

朋友表示 大量前線十分反感
大量人要求退會

屌你老母
狗同消防高層全部咪撚走

打去投訴！！！

pushpushpushpushpsuh

Sorry，依家習習都係黑警之下！

好簡單 以後佢地冇名牌就要拎上去CHECK佢地
大家都有方法
唔比CHECK直接打爆車

消防處正一食屎狗
屌佢老母生花柳
以後叫救護車小心啲

屌仆街到

有無twitter, 要國際文宣

即係紀律部隊全面配合黨衛軍

甴近平

我都研究下納粹歷史先

推
死黑警又想扮人

無証全部捉出嚟打獲

入一架就燒一架

消防員公會發聲未？

真係好狗...

全面地下化

痴撚曬線

消防處150年聲譽

推，crazy

屌
咁都得

好灰 黑狗隻手遮天

椎

FC左先啦 炒車就7

p

11.24 07:00排隊投票

推，好撚痴線，仲衰第三世界打杖

你誤會左我既意思，我意思係救護掂得你，你會報返上台去邊間醫院，popo一定會去醫院搶

Pish

痴撚線

人地成張指引係叫救護唔駛有名牌

根本無講過可以容許黑警扮救護員

況且黑警要臥底救護員，你覺得要有一個假名牌有幾難？

你條仆街就成篇野係到煽動仇恨

煽動人屌9消防處

無論你職業係咩人

但你鬼撚到仆街！

下。。咁唔會有人敢上白車

正仆街

哇

呢個又係要上國際煲大

閣下支持不支持光復香港，時代革命？

唔好俾政府分化到
拉一派打一派

c l s

推俾記者朋友，蘋果

將消防處全體高層加入人權法制裁名單
配合恐怖份子虐殺香港人?

俾位黑警扮救護, 消防處處長係咪on9架
先唔理係咪藍屍

我唔帶名牌 我直接掛張warrant pass 係心口 你吹呀

冇帶名牌既一律當狗

有撚病...

ching ho ball

阿豬阿狗都係消防救護

推 小心載狗

到你受左傷個時 仲有得揀咩

食撚屎啦班撚樣

以後有延誤救援都會入班綠曱甴數

以後揸車邊個都唔撚讓

真係愈來愈癡線

ok
以後d人唔好問點解我地唔開路俾救護
問返班黑狗

英治時期已經於1997年6月30日 完結
而家呢批97年計起都係得22年嘅歷史

做乜撚嘢屌

死都要話消防係自己人果d唔該猛大隻屎眼睇清楚

屌你老母真係好撚賤
為左拉人不擇手段

真
呢招進退兩難

P

CLS, 人道災難

垃圾部門 垃圾指引
完全無問過前線意見就推 仲要係唔比戴 居心叵測！
制服可以話改就改？
曱甴副處長鐘意係咪著底衫duty都得 不知所謂

九西消防高出賣全局手足聲譽，xxxxx西！

拉

重要 推

曱甴係咪大撚晒

仲有兩日時間！努力做文宣 一票不投假獨立！

[推俾黃底叔叔嬸嬸］區選𠝹票黨曝光！

先唔講你講嘢有冇道理 開口埋口鬼鬼聲真係好難聽

仲有樓主冇煽動仇恨 而係講個事實出黎叫大家小心

利申：有FA朋友啱啱同我講同樓主一樣嘅嘢

當連救護都信唔過嘅年代，係咪要自發民間救護送院隊??

高層連救護都要擺上枱，俾唔到市民信心，仲點可以救急扶危?
你地應該比班小強更有良知，會甘心去接受嗎??

push
正

任何人都唔可信

dllm 食屎狗

點解要咁做

Wtfff

Diu cls

我地係咪要民間自衛 守護

濫用市民對救護既信任
以後唔好怪市民唔想信救護

再放救護車就捉蟲入屎忽

高層跪，低層又跪
你哋可唔可以企硬啲啊？你哋想保住份工，手足們都要保住條命㗎

CLS，黑警權力大到咩地步至肯停

點解完全好似無人可以信

痴線。。

屌佢老母

有用post

（極緊急）挽救黎明行動造成損失唯一方法

屌爆佢呀

屌cls

玩伏擊，就唔會再有所謂

Tui

屌撚柒鳩爆個垃圾仆街高層,我地行得正企得正,光明磊落,唔撚洗學埋POPO唔SHOW證呢D 閪野,而家仲要強逼我地唔比帶

食屎啦！！！！！

有冇人寫投訴信 一人一信啦

有tweet 未?

消防署

嘩屌!!!!!

卑鄙無恥

消防高層無能用
又比人打又比入射TG
仲要去奶人屎眼

消防救護唔反面一律當親政府處理

Be water act

消防淪落到要同狗渣圍爐

仲好 邊個無名牌就開得波

死左人邊個負責先 屌你老母

一齊打電話加寫投訴信啦

無恥到咁

真係好痴線

高層將你地推向險境，你地仲會唔會逆來順受??

全香港所有當權者都諗緊點對付香港人。。。

佢想合理化D紀律步隊可以唔洗show證？

屌你地老母啦消防高層 啲前線係咁俾警察恰仲要幫佢地執屎 依家連屎眼都奶埋

攪救護屌佢老母
低招狗
救護有咩唔比得人知
知個名又點？
佢地唔會打我地 唔會對我地亂黎
同樣我地都唔會對佢地做啲咩

仆你個街
所以真係咪撚再陣地
快閃、地下化好過
班狗真係仆街黎

趁件事未發生快快翻譯做英文
推俾全世界知道香港政府又有新招啦

麻煩各位良心救護員一定要帶名牌，如無帶嗰個一定喺鬼或PoPo辦

唔好將自己降格到同狗隊一樣得唔得 求下你地唔好咁cheap咁冇尊嚴

有人唔做做狗？

自推一下

你點影的

好嘅唔學 衰嘅學

利申：我會keep住戴名牌，光明正大，對得住天地良心！

消防幫手運狗，以後唔再係朋友
咪撚洗我地讓路

放車冇問題
check車再check牌
做救護嘅一定合作

哇 我屌消防處
仆你個街
被消失被自殺浮上面啦下話

diu meh cls

「有醫療常識都可以考下佢哋」

我考個急救牌返嚟終於有用

呢個
究竟係一個乜嘢嘅香港

救護無槍可以喇

嚴重人道危機！

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

全車人有證咪比你過

甴近平
消防高層藍到發黑

痴線

唔好問咁難,我驚我唔識答你

證明絕對絕對絕對唔可以再打陣地戰
都唔好講好大機會會lose,而家個問題係你受傷入醫院都信唔過,上咗救護車可能直去深圳

代做救護而又冇ac嘅朋友留言：

唯有問我地拎僱員身份證
相信我地一定會比
唔比果d就要小心

老老柒柒
係時候要比d壓力消防高層
咪比佢地再用人命黎玩

以後比證先好比過

又扮鬼扮緊馬
請個小丑去做啦不如

屌呀..

垃圾狗

係咪痴撚線點解個個都要幫住啲狗

竟然上唔到熱門

On9?
狗 靜係識殺人 識撚救人咩 屌佢老
無撚野呀

唉
真係唔知講乜好

屌你老母消防處

shockedd

又係用毅進凌駕專業
不如搵班狗做嘢啲專業人士
唔用半日香港就收皮

正扑街， 用盡極無恥方法要打壓人

癲左

忽撚左

嬲

正式預告，11月23日早上開始日日都有浮屍，屍體發現，全部無可疑。所有消防救護車，預左係POPO。

屌你老母係咪要逼撚死我地呀

逼下屬唔準戴係咪pn9

歐盟 極度關注醫護人員被捕

依家好似強制唔比帶，23/11 0730生效

手足著黑衫都沒有掛名牌，黑警都可以假扮黑衫手足，唔通又代表手足縱容黑警假扮？
黑警可以假扮任何人，就算救護繼續帶証，黑警要做個假証扮救護員有幾難？我覺得無必要因為救護員不帶名牌而將救護員放喺敵對位置。可以提防，但絕不贊成傷害。

唔好帶囉

dllm

推 放宣要做野比更多人知

拉埋人地落水 消防堅on9 走去做狗嘅狗

又係時候齊齊Send電郵，捭意見、同核實真偽。

攪炒救護

救護根本唔怕開名，因為佢地係真香港人、真專業

推爆佢！

同樣地
救護同黑警嘈係咪唔駛比人投訴
因為無名牌

仆街嚟㗎

香港一定玩完架啦
邊個會想黎第3世界做生意

CLS 玩撚曬啦屌你老母

［緊急］全世界同我認頭番自己果區既票站！！！

【突發】WhatsGap 新推出選舉地圖 自己選區 侯選人資料一清二楚

-
WhatsGap 推出咗選舉地圖，入面仲有埋侯選人資料，俾大家參考！
希望大家多多支持、share、airdrop俾身邊朋友手足睇到，順便follow埋我哋FB同IG page！
-
Fact check 網址：
WhatsGap FB：
WhatsGap IG ：

沙展好波

唔撚係掛。。。

原來ag既

Dnlm

唔理啦，呢個沙展堅係好波

pusj

咁撚樣都得？

推呀

推推

推，cls

我信

乜撚野呀？

推 大家要開始留意 唔好咁易捉鬼 但都要多手足包圍先好比救護入嚟 亦唔好全信救護講嘢 班黑警有機混入嚟 當然真救護員respect

對家就係想分化我地同救護，疑神疑鬼
差狗上救護車我地知不嬲都有，亦有晒片同相
根據往績，如果差狗扮救護基本上我地都唔會知，名牌可以係道具，所以差狗要扮救護唔會因為唔洗帶名牌而容易左
如果而家被對家分化到，白車被阻撓，阻礙救援變左我地，我地一直打開既國際牌就會被對家打走，而真係需要接受治療既手足可能會遲左接受救援，萬一有咩冬瓜豆腐就被政府賴落我地度。

差狗冇名牌係呢5個幾月都冇變過，社會亦持續講左好耐，但佢地一直都大條道理咁唔理。我自己就覺得政府藉救護黎合理化差狗唔洗帶頭牌呢個原因有d低，分化先係佢地主要目標，亦想俾機會差狗增加士氣，覺得有第2個部門亦係佢地既敵人（我地）最信任既部門，同佢地同一陣線

賤到出汁

如果係真，即係以後見到消防救護，勇武都唔洗比面，照Block車、甚至打人。
消防救護前線唔好怪勇武打錯人，係你老頂推你地去死。

推唔到但推😭😭😭

死克警

狗車照block
消防、救護查牌
無牌一律狗車處理

師兄有料

好波

1124 投票

消防救護就係警暴幫兇

屌 點解可以諗一個咁冠冕堂皇嘅藉口
痴撚線

推klmch

.....即係帶名牌既就係救護

唔帶名牌既就大機會唔係救護

救護唔戴牌當黑警處理

明明乜鳩知識都冇 借啲二喺度扮救護扮中環返工
成班明明一啲價值都冇 又讀唔成書 正垃圾

甴近平推！

屌那星...

請打
有壓力佢地就收皮

屌，仲有啲咩無可能發生

以我認知，國際公約唔容許軍隊假扮醫護人員執行其非醫護任務，香港警畜知法犯法，生生世世截肢都贖唔到罪！

1

pushhh

一齊打

而家咩人都唔可以信
又要check證、又要mon住啲救護車去咗邊，肯定會延誤手足嘅救治時間
到底呢個暴政要迫我哋去到咩地步

愉撚都係黑警扮

wow

撞

消防處高層幫popo含撚含到雪雪聲

11月24 票站見

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 強姦 輪姦 因姦成孕

即係勇武就見人都打既係味？
咁路人都可以係CID 唔打埋？

你都知係高層班系狗啦 理性小小
我唔覺得佢扮救護員有咩著數
佢依家做野鏡頭都唔怕 仲著馬嬲衣做咩？

無法無天

Police state

究竟仲可以幾撚癲

警察要扮一早扮咗
同埋佢地一扮係一定會穿煲，咩救護嘢佢地都唔識
拎假證扮都阻止唔到，唔關呢個指示事
我反而覺得咁講到明幾好
以後無證救護=藍=警察，完

係擔心今日出呢個消息有目的（唔係話樓主），分化手足同一直幫我地嘅救護，要冷靜，同埋我想星期日有得投票

連登仔話從來，一直，都話消防係自己人，係多數黃。

推比全世界知

推
離撚晒譜

保安局擺明想拉晒全部紀律部隊落水，去救黑警嘅形像！

我覺得唔係為咗方便狗扮救護，而家想合理化班狗無number

曱甴平，甴近平

點解可以咁撚仆街

要搵返救護問吓，呢個安排係幫緊定係害緊佢哋。佢哋唔帶名牌，有可能係之前俾差佬記低咗，唔想再被點相。

另一方向，佢係23號先開始呢個安排，24號新聞話票站會有防暴民安隊救護睇住，唔使名牌亦可以為咗呢個安排

正路出memo 要印加簽名
下面cc list 又冇initial 又冇人簽
memo 唔係正常出英文嫁咩？
會用中文寫memo ？ 仲要影依張野個個人應該係有依份template la
睇警印完出黎即影相
如果係copy cc 入file 都要打個hole 入file 啦
係邊個 做同點解要唱衰消防救護
其實都好呼之欲出啦係未

都痴撚線

721
811
831
101
1111

點解冇人覺得係假既？
其實連登係未狗仔俱樂部黎嫁？

《強烈反對消防處強迫救護員執勤時除去名牌》

點解係假?
有消防處長個印呀!

定你係黑警黑消?
blocked

因為大把救護員屌緊囉

咁撚多救護屌緊都有人話假

新聞都播埋都有人話假

好多野YJ 都冇教

係咩 我都無睇新聞

只要有心，人人都可以係黑警

100%真

同埋請大家正視
雖然大家成日屌救護車有狗，救護車由狗屋駛出
但依個係程序上需要，只要個傷者係被捕人士就會有黑警跟車
依個係一向既做法，有狗同運狗係兩回事

《強烈反對消防處強迫救護員執勤時除去名牌》

Pushhhh

[高質到傻] 入黎聽新國歌 - 紫荊狂想曲

另外一直以來有好多case救護同黑警都要一齊處理
例如襲擊受傷、精神病人、交通意外、分娩、高處墮下、屍體發現、不省人事等等
好多時都會有狗上落救護車攞料/調查
唔好一見到有狗係救護車就話係運狗/假救護車！
雖然佢地依家聲稱好忙，好多case都話唔得閒黎

《強烈反對消防處強迫救護員執勤時除去名牌》

推
加入黑警、公安

呢個世界cl咗s

【逃犯條例】消防處周六起准橙色救護員不戴名牌 有前線反對

開始跪低
《強烈反對消防處強迫救護員執勤時除去名牌》

唔撚係要拉埋救護落水呀

呢個政府真係仆街到形容唔到

推…

SRU最新回覆，屬員可自決定配帶名牌

一樣都會照帶 因為我恥與警為伍
我行得正企得正 根本唔需要除名牌

推到所有人睇到

根本得黑警身有屎怕帶no

消防行得正企得正
五個月除左黑警同藍絲
邊個會攪佢地

五個月突然良心發現

似係有卧底配合行動

全部政府部門含家產啦

我同你地嘅諗法好似，幫推！
而家個深層問題係，救護消防行得正企得正，洗乜要除名牌onduty？明顯別有用心。

消防處出新內部通告，稱可不用戴名牌

屌 全部人都係你啲人
示威者 藍絲 黑社會 刀手 乜都扮齊
其實成場野 係你班狗 呃ot 呃中共維穩費 搞出黎

如果唔係香港出世但係揸永久居民身分證使唔使坐72

直接殺狗咪得囉

永久居民係48㗎 問左律師

無名牌嘅好可能狗扮 上咗白車重傷嘅直接扔落海

係 被捕過先知上白車嗰刻安心好多

痴撚線 真係趕盡殺絕架喎

推阿屌

推到仆街

剛收到通知: 各人員可自行決定戴或不戴名牌，不是硬性規定，部門很快會有文件闡述安排。
------------

有時，公務員都可以反抗，popo自己諗啦。

哇屌你老母丫
你班西人夠西真係
攞正牌扮消防
真心西
有報應呀屌你老母臭西

唔帶一律當係曱甴

全世界係咪得香港甘痴線？

[深度數據分析] 你知道嗎？多你一票好多

推呀屌

罷工啦，消防救護，被班狗踩到上心口

屌咁傷咗嘅手足真係可以等死

起晒全部無證嘅救護底，
建立老豆搵孫資料庫！

直至消防處撤回《撤回名牌惡法》！

見到冇名牌嘅可以獅鳥

agree

啱啱係咪死左ser

咁佢地可唔可以自發戴返

我無見過內部文件 唔知咩format

救護工會主席投左共啦
佢篇大公報訪問

痴撚線
黑警死全家

宜家好似可以自行決定帶定唔帶

假救護打撚死你跟手宣布死亡

不需要唔等於一定唔可以戴

理得佢係咪狗
助紂為虐

咁仆街 隨時比狗殺

#BritonsInHK 聲援#SimonCheng

「我們都是鄭文傑」

- 促請英國政府承擔負責
- 拯救英國國民及前英國駐香港總領事館職員鄭文傑

11月29日（星期五）晚上7時半
英國駐香港總領事館

🇬🇧Britons in Hong Kong

好撚癲

邊個唔帶當popo 論

必推

破壞法治咪就係呢d

721 85 811 831 101 1111

仲有咁多正評係咩事

一定要消防救護出聲明唔比popo扮佢地
e d life and death 既野
佢遲d扮埋醫生護士入去搞死人都得

真.醫護消防, 唔該繼續戴
唔戴比人當popo唔好喊

癡撚線

救火曱甴同救人曱甴實係咁諗啦

其實有冇名牌都唔係辯認嘅好方法，班黑警要玩嘅，可以專門整隊假救護team，造晒名牌帶。

今時今日除咗曱甴之外
有乜正苦人員會私私縮縮唔表露身份?

咁講啦 冇帶名牌一律直接紅燒
我相信專業嘅救護員冇需要收埋自己名牌

救火曱甴有poop戰衣

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

誠邀：曾出席『民主歌聲獻中華』演藝人、民主派議員、及候選人

等候時及面對白警時唱《Sing Hallelujah To The Lord》

香港區 6:00pm 灣仔紅隧入口集合，大量兩層巴士接過紅隧，或自行行過紅隧。

致 撞區候選人，
必在 11月 24日 7:30am 前，在facebook發表，證明已為7－11pm申請不反通知書，否則只有零票。
撞區表

下期預告：12.1 民主歌聲撐林夕 圍繞理大走一圈 【行動post】

11.24 民主歌聲獻香港 圍繞理大走一圈 【和理非行動post】

推行動post拉！連登有邊個唔去投票！

喬裝狗引起嘅信任問題，救護想發生喺自己身上，一公佈個安排，就算冇喬裝都已經搞到軒然大波，諗呢條安排嗰個食屎啦

擺到明係拖消防救護落水

鬼叫公權力係對家到

扮救護去拉人是喪盡天良行為

咁點解唔攞返個公權力返嚟

係冇公平選舉既情況下 只可以推翻政府

不要再說了.gif

pmed

dklm!!

即係唔戴就係鬼唔俾過+搜身

我會一直尊敬消防同救護
各位手足小心

救護

屌 又跪

起身準備去投票

離晒大譜！！！

朋友做救護係WhatsApp group share.
其實好多人係不同channel收到。

我係姑娘比我

S

Tui啊